我唔想返工，大家一齊頂住，比所有人同我一樣唔使番

多謝大家

罷工 唔係返屋企開po訓覺 係出去幫手